Youtube 訪問羅兆, 邊個有呢條友仔既地址?

邊個有 羅兆 呢條友仔既地址? 佢想做英雄